大佬醒左廿蚊比我 今晚唱k我既！

mk仔樂觀爽朗既性格真係

係醒神嘅

係精神既

精神

醒神

佢真係唔識架喎

係精神既！